<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">GoJobs</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_profile_lowercase">Hồ sơ</string>
    <string name="title_profile_uppercase">HỒ SƠ</string>
    <string name="title_job_lowercase">Công việc</string>
    <string name="title_job_uppercase">CÔNG VIỆC</string>
    <string name="title_search_lowercase">Tìm kiếm</string>
    <string name="title_search_uppercase">TÌM KIẾM</string>
    <string name="title_feedback_lowercase">Phản hồi</string>
    <string name="title_feedback_uppercase">PHẢN HỒI</string>
    <string name="title_exit_uppercase">THOÁT</string>
    <string name="dialog_select_photo">SelectPhoto</string>
    <string name="msg_are_you_want_to_exit">Bạn có thực sự muốn thoát?</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="cancel">Hủy</string>
    <string name="title_auth_frag">Bạn là?</string>
    <string name="sub_title_auth_frag">Bạn là?</string>
    <string name="freelancer">Người tìm việc</string>
    <string name="employer">Nhà tuyển dụng</string>
    <string name="sign_up">Đăng ký</string>
    <string name="sign_in">Đăng nhập</string>
    <string name="sign_in_with_email">Đăng nhập với Email</string>
    <string name="forgot_pass">Quên mật khẩu?</string>
    <string name="get_pass">Gửi liên kết</string>
    <string name="sign_in_for_freelancer">Người tìm việc</string>
    <string name="sign_in_for_employer">Nhà tuyển dụng</string>
    <string name="facebook">Facebook</string>
    <string name="google">Google</string>
    <string name="conti">Tiếp tục</string>
    <string name="first_name">Họ</string>
    <string name="last_name">Tên</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Mật khẩu</string>
    <string name="answer_login">Bạn đã có tài khoản?</string>
    <string name="terms_of_service">Bằng cách đăng ký, bạn đã đồng ý với Điều khoản Dịch vụ và Chính sách Bảo mật của chúng tôi.</string>
    <string name="terms_of_service2">Bằng cách đăng nhập, bạn đã đồng ý với Điều khoản Dịch vụ và Chính sách Bảo mật của chúng tôi.</string>
    <string name="msg_password_length">Mật khẩu ít nhất phải có 6 ký tự.</string>
    <string name="msg_email_invalid">Email không đúng định dạng!</string>
    <string name="msg_email_cannot_be_null">Email không thể bỏ trống!</string>
    <string name="msg_password_cannot_be_null">Mật khẩu không thể bỏ trống</string>
    <string name="find_job">Tìm việc</string>
    <string name="freelancer_jobs">Freelancer jobs</string>
    <string name="application_sent">Gửi CV</string>
    <string name="apply_for_job">Ứng tuyển cho công việc</string>
    <string name="swipe_to_apply">Vuốt để xác nhận</string>
    <string name="application_sent_to_employer">CV của bạn đã được gửi đến Công ty. Chúng tôi sẽ thông báo cho bạn trong thời gian sớm nhất. Bạn có thể ứng tuyển vào các công việc ưa thích khác.</string>
    <string name="msg_update_profile_is_required" tools:ignore="ExtraTranslation">Để tiếp tục, bạn cần cập nhật hồ sơ!</string>
    <string name="msg_update_successfully">Cập nhật thành công!</string>
    <string name="msg_upload_successfully">Cập nhật thành công!</string>
    <string name="msg_upload_failed">Tải lên không thành công!</string>
    <string name="msg_employer_name_cannot_be_empty">Tên công ty không được bỏ trống!</string>
    <string name="msg_first_name_cannot_be_empty">Họ không được bỏ trống!</string>
    <string name="msg_last_name_cannot_be_empty">Tên không được bỏ trống!</string>
    <string name="msg_phone_cannot_be_empty">Số điện thoại không được bỏ trống!</string>
    <string name="msg_employer_type_cannot_be_empty">Loại hình doanh nghiệp không được bỏ trống!</string>
    <string name="msg_employer_address_cannot_be_empty">Địa chỉ không được bỏ trống!</string>
    <string name="msg_sex_cannot_be_empty">Giới tính không được bỏ trống!</string>
    <string name="msg_birthday_cannot_be_empty">Ngày sinh không được bỏ trống!</string>
    <string name="msg_under_15_years_old">Bạn đang dưới 15 tuổi!</string>
    <string name="msg_identify_number_cannot_be_empty">Số CMND không được bỏ trống!</string>
    <string name="title_take_photo">Tải ảnh lên</string>
    <string name="title_choose_from_library">Chọn từ thư viện ảnh</string>
    <string name="msg_confirm_maximum_image">Vượt quá độ dài tối đa</string>
    <string name="title_header_update_profile_freelancer">Cập nhật hồ sơ</string>
    <string name="complete">Hoàn thành</string>
    <string name="msg_you_have_not_entered_enough_information">Bạn chưa nhập đủ thông tin cần thiết</string>
    <string name="title_my_job_lowercase">Việc đã đăng tuyển</string>
    <string name="title_my_job_uppercase">VIỆC ĐÃ ĐĂNG TUYỂN</string>
    <string name="title_chat_lowercase">chat</string>
    <string name="title_chat_uppercase">CHAT</string>
    <string name="choose">Chọn</string>
    <string name="see_employer_profile">Xem hồ sơ Doanh nghiệp</string>
    <string name="withdraw_application">Rút lại CV</string>
    <string name="withdraw_info">Bằng cách nhấp vào nút bên dưới, đơn đăng ký của bạn sẽ được rút lại và bạn sẽ không đủ điều kiện để ứng tuyển.</string>
    <string name="you_already_have_a_job">Bạn đã tìm được công việc hôm nay rồi!</string>
    <string name="this_job_is_not_available">Công việc này hiện không khả dụng</string>
    <string name="close">Đóng</string>
    <string name="cancel_job">Hủy Việc</string>
    <string name="before_you_cancel">Trước khi bạn hủy...</string>
    <string name="cancel_note_to_employer">Vui lòng để lại lý do hủy yêu cầu ứng tuyển</string>
    <string name="cancel_info">Xin lưu ý rằng nếu bạn hủy việc đã ứng tuyển, bạn sẽ không thể đăng ký các việc khác trong cùng khung giờ. Điều này có thể ảnh hưởng đến cơ hội được tuyển dụng của bạn</string>
    <string name="apply_for_job_warnings">Hãy nhớ kiểm tra lịch của bạn vì việc hủy bỏ công việc đã xác nhận sẽ hiển thị trên hồ sơ của bạn và có thể gây bất lợi cho cơ hội có việc làm trong tương lai.</string>
    <string name="tc_title">Điều khoản dịch vụ</string>
    <string name="tc_part1_1">Chào mừng bạn đến với GoJobs (“Chúng tôi”)! Các Sản phẩm và Dịch vụ của Chúng tôi được cung cấp bởi Công ty Cổ phần GoJobs có trụ sở tại Lê Lai, Gò Vấp, TPHCM, Việt Nam. Chúng tôi hoạt động theo Pháp luật của nước Cộng Hòa Xã Hội Chủ Nghĩa Việt Nam (“Pháp luật”).</string>
    <string name="tc_part1_2">Bằng việc sử dụng Hệ thống của Chúng tôi, bao gồm nhưng không giới hạn các dịch vụ trên website www.gojobs.vn (“Website”) và Mobile App, bạn đang đồng ý với các Điều khoản sử dụng dưới đây. Do đó, bạn vui lòng đọc kĩ nội dung của Điều khoản sử dụng và đảm bảo rằng bạn đồng ý với tất cả các nội dung trước khi sử dụng bất kì Sản phẩm và Dịch vụ nào của Chúng tôi. Lưu ý rằng Chúng tôi có thể cập nhật và thay đổi các Điều khoản sử dụng mà không cần thông báo trước.</string>
    <string name="tc_title_part2">QUYỀN SỞ HỮU VÀ CHỦ SỞ HỮU</string>
    <string name="tc_part2_1">Toàn bộ dữ liệu và nội dung của Website hay Mobile App, bao gồm những không giới hạn mã nguồn, cấu trúc dữ liệu, giao diện thiết kế, thông tin Ứng viên và Nhà tuyển dụng, thông tin việc làm, các nhãn hiệu, logo, hình ảnh đều là Tài sản của Chúng tôi, các đơn vị liên kết của Chúng tôi và/hoặc khách hàng của Chúng tôi (“Chủ sở hữu”). Mọi hành vi được liệt kê sau đây, nếu như chưa được sự đồng ý bằng văn bản của Chúng tôi, đều được coi là hành vi xâm phạm đến quyền sở hữu hợp pháp của Chủ sở hữu: hành vi truy cập trái phép vào hệ thống; hành vi sao chép trái phép Tài sản; hành vi can thiệp, chỉnh sửa Tài sản vì bất kì mục đích nào; hành vi khai thác Tài sản vì mục đích thương mại. </string>
    <string name="tc_part2_2">Chúng tôi có quyền áp dụng biện pháp phòng ngừa, ngăn chặn các hành vi xâm phạm Quyền sở hữu thực hiện bởi bất kì cá nhân, tổ chức nào mà không cần báo trước. Trong trường hợp hành vi xâm phạm gây ra tổn thất về tài sản, dù là tài sản hữu hình hay vô hình, Chúng tôi bảo lưu quyền khởi kiện và yêu cầu các cá nhân, tổ chức đã thực hiện hành vi vi phạm bồi thường theo quy định của Pháp luật.</string>
    <string name="tc_title_part3">QUYỀN VÀ TRÁCH NHIỆM CỦA NGƯỜI SỬ DỤNG</string>
    <string name="tc_part3_1">Khi sử dụng Sản phẩm và Dịch vụ của Chúng tôi, bạn phải cam kết rằng mình có đủ năng lực hành vi và không phải là đối tượng bị hạn chế nhận các dịch vụ theo Pháp luật để xác lập một hợp đồng có tính ràng buộc này.</string>
    <string name="tc_part3_2">Bạn có quyền lựa chọn sử dụng các dịch vụ mà Chúng tôi cung cấp cho Người sử dụng, chẳng hạn như khởi tạo tài khoản, tạo hồ sơ thông tin, đăng tin tuyển dụng, tìm kiếm việc làm, nộp đơn ứng tuyển, mua các dịch vụ trả phí, sử dụng các tiện ích trên Website và Mobile App...</string>
    <string name="tc_part3_3">Bạn có quyền tiếp cận các thông tin mà Chúng tôi niêm yết, tuy nhiên cần lưu ý rằng việc khai thác, lưu trữ và chia sẻ các thông tin này phải tuân thủ các quy định của Pháp luật, Điều khoản sử dụng và Quy định bảo mật.</string>
    <string name="tc_part3_4">Khi đưa bất kì thông tin nào lên hệ thống GoJobs, bạn đang đồng ý rằng các thông tin đó không ở trạng thái cần bảo mật. Các thông tin này có thể được bên thứ Ba tiếp cận, sao chép, lưu trữ lại.</string>
    <string name="tc_part3_5">Bạn chịu trách nhiệm về tính xác thực và tính hợp pháp đối với toàn bộ thông tin do bạn đăng tải lên hệ thống GoJobs. Chúng tôi không có nghĩa vụ phải biết trước các nội dung bạn đăng tải đã được xác thực hay chưa. Do đó, trong trường hợp được Chúng tôi yêu cầu giải trình khi có nghi ngờ, bạn có nghĩa vụ chứng minh các thông tin bạn đăng tải là phù hợp và chính xác.</string>
    <string name="tc_part3_6_title">Những hành vi bị nghiêm cấm:</string>
    <string name="tc_part3_7">- Chống phá nhà nước CHXHCN Việt Nam.</string>
    <string name="tc_part3_8">- Xâm phạm quyền tự do cá nhân của người khác; và/hoặc làm nhục, phỉ báng, bôi nhọ người khác; và/hoặc gây phương hại hay gây bất lợi cho người khác.</string>
    <string name="tc_part3_9">- Truyền bá và phân phối thông tin cá nhân của bên thứ ba mà không được sự chấp thuận của họ.</string>
    <string name="tc_part3_10">- Sử dụng các từ ngữ, hình ảnh trái với truyền thống đạo đức của Việt Nam; </string>
    <string name="tc_part3_11">- Quảng cáo, tuyên truyền hàng hoá, dịch vụ thuộc danh mục cấm đã được Pháp luật quy định;</string>
    <string name="tc_part3_12">- Truyền đi những tập tin máy tính bị nhiễm virus gây hư hại hoạt động của các máy tính khác.</string>
    <string name="tc_part3_13">- Sử dụng các loại robot, nhện máy (spiders) và/hoặc bất kỳ thiết bị tự động nào, và/hoặc tự tay theo dõi và thu thập tài liệu của website cho bất kỳ mục đích tái sử dụng mà không được sự cho phép trước bằng văn bản của Chúng tôi.</string>
    <string name="tc_part3_14">- Sử dụng bất kỳ thiết bị, phần mềm và/hoặc tiến trình nào nhằm xâm phạm hoặc cố ý xâm phạm đến hoạt động của website.</string>
    <string name="tc_part3_15">- Bất kỳ hành động nào không hợp pháp và/hoặc bị cấm bởi các bộ luật tương ứng. </string>
    <string name="tc_part3_16_title">Những hành vi bị hạn chế:</string>
    <string name="tc_part3_17">- Gửi thư, email, thực hiện các cuộc gọi, hoặc gửi các bản fax không cần thiết nhằm khuyến khích và/hoặc quảng cáo sản phẩm hoặc dịch vụ tới người dùng khác trên hệ thống GoJobs;</string>
    <string name="tc_part3_18">- Sao chép và lưu trữ số lượng lớn thông tin người dùng vì mục đích không công khai;</string>
    <string name="tc_part3_19">- Thực hiện bất cứ những hành động nào áp đặt một lượng lớn không hợp lý hay không cân xứng trên hệ thống GoJobs;</string>
    <string name="tc_part3_20">- Nếu bạn được cấp quyền truy cập hay mật khẩu truy cập vào các vùng giới hạn của hệ thống GoJobs, việc chia sẻ quyền hay mật khẩu này cho bất kì người nào khác sẽ bị hạn chế;</string>
    <string name="tc_part4_title">QUYỀN VÀ TRÁCH NHIỆM CỦA CHÚNG TÔI</string>
    <string name="tc_part4_1">Website và Mobile App được Chúng tôi xây dựng và quản lý nhằm mục đích tạo một Nền tảng (platform) để giúp các nhà tuyển dụng và ứng viên có nhu cầu tương đồng có thể kết nối với nhau. Nền tảng của Chúng tôi cho phép nhà tuyển dụng đăng tin tuyển dụng, nâng cấp tin đăng, xem hồ sơ ứng viên, nhắn tin thông qua Mobile App tới ứng viên, đánh giá ứng viên, thống kê hiệu quả tuyển dụng... và cho phép ứng viên tạo hồ sơ tìm việc, xem danh sách công việc, nộp đơn ứng tuyển, phản hồi tin nhắn của nhà tuyển dụng, nhận thông báo việc làm...</string>
    <string name="tc_part4_2">Chúng tôi luôn nỗ lực tạo ra một môi trường kết nối lành mạnh, hiện đại và hiệu quả nhất cho Người sử dụng. Chúng tôi luôn sử dụng các biện pháp phù hợp để kiểm duyệt các thông tin trước khi chúng được đăng tải. Tuy nhiên chung tôi không tham gia vào các giao dịch thực tế giữa những Người sử dụng với nhau. Do đó, Chúng tôi không chịu trách nhiệm đối với những vấn đề phát sinh giữa Nhà tuyển dụng và Người tìm việc. Trong trường hợp xảy ra xung đột về quyền lợi giữa Nhà tuyển dụng và Người tìm việc, Chúng tôi sẵn sàng tiếp nhận thông tin và đề xuất các phương án giải quyết phù hợp nhất cho các bên nhằm giảm thiểu và khắc phục thiệt hại (nếu có). Các phương án giải quyết bao gồm nhưng không giới hạn việc xóa bỏ tài khoản vi phạm và/hoặc thông báo cho cơ quan chức năng có thẩm quyền nếu chúng tôi nhận thấy xung đột đó có dấu hiệu trái Pháp luật.</string>
    <string name="tc_part4_3">Nhằm mở rộng phạm vi hiển thị tin đăng tuyển và hỗ trợ Người sử dụng tối đa, Chúng tôi cho phép hiển thị tin đăng ở một số website liên kết. Do đó, bạn có thể thấy tin đăng trên hệ thống GoJobs xuất hiện ở một số trang liên kết của Chúng tôi. Việc liên kết hiển thị là hoàn toàn tự động và điều này đồng nghĩa với việc Chúng tôi không có quyền can thiệp đối với các tin đăng khi chúng được hiển thị ở các trang liên kết.</string>
    <string name="tc_part4_4">Các tính năng, dịch vụ miễn phí mà Chúng tôi cung cấp có thể được bổ sung, sửa đổi hay xóa bỏ ở bất kì thời điểm nào mà không cần báo trước. Đối với các dịch vụ thu phí, Chúng tôi sẽ thông báo trước cho các khách hàng về kế hoạch thay đổi thông qua hình thức email hoặc gọi điện thoại và đưa ra những biện pháp để đảm bảo quyền lợi của khách hàng không bị tổn hại.</string>
    <string name="tc_part4_5">Trong trường hợp Người sử dụng là tổ chức bị giải thể, tách, sáp nhập hoặc Người sử dụng là cá nhân chết, Chúng tôi không có trách nhiệm hoàn trả lại phần phí dịch vụ mà Người sử dụng đã đóng, bất kể dịch vụ đã sử dụng hay chưa sử dụng.</string>
    <string name="tc_part4_6">Chúng tôi có nghĩa vụ hợp tác với các Cơ quan nhà nước có thẩm quyền khi được yêu cầu trong trường hợp Người sử dụng bị cáo buộc có hành vi vi phạm Pháp luật.</string>
    <string name="tc_title2">QUY ĐỊNH BẢO MẬT</string>
    <string name="tc_title_sub">QUY CHẾ BẢO MẬT THÔNG TIN</string>
    <string name="tc_part5_title">1. Phạm vi thu thập</string>
    <string name="tc_part5_1">Gojobs.vn thu thập thông tin cá nhân từ Người dùng khi Người dùng điền vào biểu mẫu trên Website bao gồm nhưng không giới hạn: email, số điện thoại, địa chỉ, kinh nghiệm làm việc, mức lương, bằng cấp và chứng chỉ.</string>
    <string name="tc_part5_2">Gojobs.vn thu thập các ý kiến phản hồi từ Người sử dụng.</string>
    <string name="tc_part5_3">Gojobs.vn có thể thu thập các thông tin về thiết bị của Người sử dụng như: như tên thiết bị, hệ điều hành, kích cỡ màn hình, ngôn ngữ.</string>
    <string name="tc_part5_4">Người dùng có trách nhiệm đảm bảo những thông tin mà mình cung cấp là đầy đủ, chính xác và luôn cập nhật. Gojobs.vn không chịu trách nhiệm giải quyết bất kỳ tranh chấp nào nếu thông tin Người dùng cung cấp không chính xác hoặc không được cập nhật hoặc giả mạo.</string>
    <string name="tc_part6_title">2. Mục đích thu thập</string>
    <string name="tc_part6_1">Công ty thu thập thông tin từ Người sử dụng để:</string>
    <string name="tc_part6_2">- Vận hành và cải thiện chất lượng dịch vụ của sàn TMĐT Gojobs.vn.</string>
    <string name="tc_part6_3">- Cá nhân hóa trải nghiệm của Người dùng: Gojobs.vn phân tích và đưa ra những dự đoán về nhu cầu của Người dùng và phân vùng để Người dùng được ưu tiên tiếp cận những vùng thông tin phù hợp nhất với nhu cầu đó.</string>
    <string name="tc_part6_4">- Giới thiệu tới Người dùng các thông tin mà Công ty cho rằng sẽ hữu ích, bao gồm nhưng không giới hạn các dịch vụ, chương trình ưu đãi và các gợi ý về tính năng.</string>
    <string name="tc_part7_title">3. Phạm vi chia sẻ thông tin</string>
    <string name="tc_part7_1">Khi Nhà tuyển dụng đăng tải các thông tin quảng bá cho doanh nghiệp mình hoặc các thông tin tuyển dụng, các thông tin này sẽ được chia sẻ rộng rãi trên sàn TMĐT Gojobs.vn và các kênh tuyển dụng liên kết.</string>
    <string name="tc_part7_2">Khi Ứng viên ứng tuyển một việc làm trên hệ thống, thông tin của Ứng viên sẽ được chia sẻ với Nhà tuyển dụng của việc làm đó.</string>
    <string name="tc_part7_3">Khi Ứng viên đặt chế độ “Sẵn sàng để có một công việc mới" trên hồ sơ tìm việc, Gojobs.vn có thể chia sẻ thông tin của Ứng viên đó với một số Nhà tuyển dụng mà Gojobs.vn cho là phù hợp.</string>
    <string name="tc_part7_4">Thông tin cá nhân của Người dùng sẽ không bị chia sẻ với các doanh nghiệp hoặc tổ chức khác với bất cứ mục đích, lý do gì khi chưa được sự đồng ý của Người dùng. Tuy nhiên, Công ty có thể cung cấp các thông tin cho cơ quan chức năng khi được yêu cầu hoặc khi thông tin đó được xác định có ảnh hưởng, tác động tiêu cực cho Công ty trên cơ sở tuân thủ các quy định của Pháp luật.</string>
    <string name="tc_part8_title">4. Thời gian lưu trữ thông tin</string>
    <string name="tc_part8_1">Mọi thông tin được Gojobs.vn lưu trữ cho tới khi Người dùng yêu cầu xóa thông tin cá nhân của chính mình hoặc Chúng tôi cho rằng việc lưu trữ thông tin đó là không cần thiết.</string>
    <string name="tc_part9_title">5. Chỉnh sửa và xóa bỏ dữ liệu cá nhân.</string>
    <string name="tc_part9_1">Người dùng có thể thay đổi hoặc xóa một phần hay toàn bộ thông tin mà mình đã nhập tại giao diện quản lý tài khoản cá nhân. gojobs.vn có thể hỗ trợ xóa bỏ thông tin nếu Người dùng yêu cầu, tuy nhiên người yêu cầu sẽ phải chứng minh mình có quyền hợp pháp đối với các thông tin đó.</string>
    <string name="tc_part10_title">6. Cam kết bảo mật thông tin cá nhân người dùng</string>
    <string name="tc_part10_1">Gojobs.vn có các biện pháp thích hợp về kỹ thuật và an ninh để ngăn chặn việc truy cập, sử dụng trái phép thông tin Người dùng. Gojobs.vn cũng thường xuyên phối hợp với các chuyên gia bảo mật nhằm cập nhật những thông tin mới nhất về an ninh mạng để đảm bảo sự an toàn về thông tin khi Người dùng truy cập, đăng ký mở tài khoản và/hoặc sử dụng các tính năng của Gojobs.vn. Khi thu thập dữ liệu, Gojobs.vn thực hiện lưu giữ và bảo mật thông tin Người dùng tại hệ thống máy chủ và các thông tin Người dùng này được bảo đảm an toàn bằng các hệ thống tường lửa (firewall), các biện pháp kiểm soát truy cập, mã hóa dữ liệu.</string>
    <string name="tc_part10_2">Gojobs.vn không cho phép các bên thứ ba theo dõi hoặc thu thập thông tin của Người dùng trên các website thành phần của Gojobs.vn.</string>
    <string name="tc_part10_3">Gojobs.vn không cung cấp Thông Tin Người dùng cho bất kỳ bên thứ ba nào trừ trường hợp phải thực hiện theo yêu cầu của các cơ quan Nhà nước có thẩm quyền, hoặc theo quy định của pháp luật, hoặc khi việc cung cấp thông tin đó là cần thiết để Gojobs.vn cung cấp dịch vụ/tiện ích cho Người dùng (ví dụ: cung cấp các thông tin giao nhận cần thiết cho các đơn vị đối tác vận chuyển …).</string>
    <string name="tc_part10_4">Ngoài các trường hợp nêu trên, Gojobs.vn sẽ có thông báo cụ thể cho Người dùng khi phải tiết lộ Thông Tin Người dùng cho một bên thứ ba. Trong trường hợp này, Gojobs.vn cam kết sẽ chỉ tiết lộ thông tin khi được sự đồng ý của Người dùng.</string>
    <string name="tc_part11_title">7. Địa chỉ của đơn vị thu thập và quản lý thông tin cá nhân:</string>
    <string name="tc_part11_1">CÔNG TY CỔ PHẦN GOJOBS</string>
    <string name="tc_part11_2">Địa chỉ: Lê Lai, Gò Vấp, TPHCM, VN</string>
    <string name="tc_part11_3">Điện thoại: 18001006</string>
    <string name="tc_part11_4">Email: contact@gojobs.vn</string>
    <string name="map_api">AIzaSyDz5p60ZQh8d4SzZjBUQ5f_L_v38XYOmiA</string>
    <string name="facebook_app_id">123598249709317</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb123598249709317</string>


</resources>
